Дан массив books.

const books = [
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Тьма, что приходит прежде",
price: 70
},
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Воин-пророк",
},
{
name: "Тысячекратная мысль",
price: 70
},
{
author: "Скотт Бэккер",
name: "Нечестивый Консульт",
price: 70
},
{
author: "Дарья Донцова",
name: "Детектив на диете",
price: 40
},
{
author: "Дарья Донцова",
name: "Дед Снегур и Морозочка",
}
];

Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul - список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
На странице должен находиться div с id="root", куда и нужно будет положить этот список (похожая задача была дана в модуле basic).
Перед выводом обьекта на странице, нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все три свойства - author, name, price). Если какого-то из этих свойств нету, в консоли должна высветиться ошибка с указанием - какого свойства нету в обьекте.
Те элементы массива, которые являются некорректными по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на странице.
